香港製造貼中國製造，係咪要交關稅？

係

工廈開始跌價

唔洗

背刺侵侵